Сложность: Лёгкая Категория: admin

Описание

Mr.S likes to use vim. And you too?

fhq1@e6c.ru -p 22222
Password: 1234


Решение.
:Explore - вызывает файловую систему, можно найти папку с файлом *.py
#python3.5 usr/home/fhq1/Flag/Flag.py
profit!
Or....
:shell set=usr/bin/bash
